畢業之後想做咩

出黎做野定繼續讀上去？定其他

有得讀就讀左先啦仲有四十幾五十年比你慢慢做

讀上去

做雞 襯後生搵多幾個錢
諗起可以有得扑野 又有錢收 我已經濕晒

做行政長官

有j做雞ok?

讀上去出國讀都照去？

公墓員

自問唔係讀書材料

做生意

雞
每個月都去旅行 post 下ig
咁有有錢收
揾夠就收山退休

可惜我有撚

樓豬絲定巴
係絲就搵人嗱嗱臨嫁咗去下半世唔使憂

警察

唔讀書唔通出嚟做嘢咩